[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5081)

呢到啦on9仔 又錯

留名一身蟻

屌 平時有跟下門蛇水都要屌你了

馬會係咪全部都唔開

唔開了

擺工 唔撚開

Push

呢個真係搞唔撚掂

你都係返廟街啦

今日會係山雞定鳳凰，上盤得唔得

On9 咁咪錢都唔洗入

屌你老味唔識開咪撚搶啦

樓主好球

今日上盤定下盤日

幫手pin

門口狗

同得蛇一樣咁on9

轉數快

呢度係弱智人士討論區？

門叔 連柒2野真係幫你唔到

第一唔係
第二關事？

逼人戒賭

淡定.今晚出場你.

Po啦 想睇

門狗出嚟行㗎 小心啲講野啊你

成班iq<40

老四係盲撐

屌你老母 我帶casio嫁咋

撐你觀塘場？

我舊登都係叫呢個名

出場比你.

係.幾時黎.叫我拍擋包你的士.

Rich

大家好

Cls 洗撚包

今日夠唔夠膽澳職s佢？

架車10次有9次撞車呀嘛

驚閪

買左了

幫羅富全出定
10.5B

識你老鼠

門叔收

和尚哥有無水出

淋紅油800一次

琴晚全jump咩料

無 不過我知有一個人同我好似名但藍字

我500 ok

好撚憎艇仔 全部TG cap晒圖 今晚

500包埋油得唔得

琴日有贏先神人

送埋天拿水比佢洗都仲得

我無人識正常啦 我反而識你

布甸狗dllm

你係咪叫左個fd黎搵我開外仔

又話唔識

唔係fd黎 之前派過錢比佢炸

鳩up下姐

點解會係搵我 唔係搵雲巴
你邊到聽返黎

我印象中你地幾個玩外仔嫁嗎

最近還好嗎

佢地only

生活逼人

我情場 職場都係

扮咩

分手啦

日假想串晒點串好

分左......

全半大

3點澳職想要客同細波

全半和

留名睇6點波po一齊屌日乙動物

咁就可以落club玩

和尚有指示未？

條過關開晒對家

唔去呢種地方

和尚有無出

咁蒲開邊？圖書館？

夜總會

正想

半和

馬會好開唔開 開北狗做走地 係咪要買山口？

今日又要屌動物

同路

蒲開新蒲崗

仲有天鵝 次次屌

山雞回到。。。

重回緊

要山雞了

等待和尚指示

阿徳萊徳11.5B輕鬆開出

賭角啦呢場

睇好山雞 諗緊

德

支持

平手盤

睇到尾先再諗啦咁

咁派500比我起機 金碧蛇

高水

2020 _ _ _ _ _ !

做乜事回左成個盤?
出垃圾陣?

係

Here's your #Nix starting XI and substitutes as they take on Adelaide United at @BankWestStadium!

@SamSutts and Callan Elliot both make their first starts of the @ALeague season 👊💛

#StandUpWithYourNix #ALeague

屌早買左鳳凰 1.85平半

而家1.8平手

知錯 衰左兩次 唔敢再買澳角大

半大 係咪要驗腦

山雞 有 加利賀柏 史提芬泰萊

中左就唔洗

巴東？

泰菜

早知遲買 成個盤轉埋

1.84了

未開波已經輸撚左

同水 變水平手

亂屌一下

追左

依家一埸可以換5個

平手要主

1.88

今日係山雞定鳳凰

有信心。被換出好低水

和尚有出？

真？

場場都比人換走

佢叫比C,想買大C了

大佬 今日買咩好？

其實點解d an狗cap圖硬係cap到咁撚暗

山g無ball撐牙德

想問好耐

和尚有無水 開工追唔切

戴夫連都唔見人

無波照贏，信鳳凰仔

想大注？ 上場？

好大機會比換出食牌都可能

1.92 阿德贏撚緊？

有hooper

個個都噏都出d球員名，五大聯賽foul走法甲加澳職啦

1.99

巴打賭幾千冇自己心水既咩見你次次都上黎問和尚

阿德準備讓平半

感覺2.5小

澳職唔洗捱夜睇 又唔會同英超撞時間

咁樣郁飛郁到唔敢買

上次見巴打玩5位數

玩開澳洲咁多年都知 回等如贏

暫時無

大戶

1.99好吸引

落飛贏硬架咩

澳職和尚買咩？

半客要了

屌你老母臭系

想要主盤

跟屎姐

上盤入貨咩感覺

信曹操

2.05

等收錢

有冇LINK?

嘩點買啊

咁回法即係點

咁落法想引客？

未開波先輸一半

橙

威靈頓鳳凰 對 阿德萊德聯
威靈頓鳳凰當時「德」令
軍情

事隔星期三以2比1挫珀斯光輝僅兩天，威靈頓鳳凰再上賽場，估計人腳會有變動，添派尼和奧利華沙爾繼續因場外的不檢行為坐波監。

阿德萊德聯的杜羅奧斯月初經過膝部手術後，今季篤定提早「收咧」。

威靈頓鳳凰
停賽：添派尼、奧利華沙爾
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

阿德萊德聯
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：杜羅奧斯（膝部）

重心推介：主勝

聯賽榜排第3位的威靈頓鳳凰穏佔三甲位置，在撃敗珀斯光輝一仗，未見從新西蘭大本營移到悉尼的負面影響。威靈頓鳳凰今場是掛名「主隊」，今季11次作客聯賽（包括1場中立場）取得4勝的成績。

第6位阿德萊德聯，復賽首仗便以1比0挫布里斯班獅吼，增強了殺入季後賽的決心。阿德萊德聯今季11場作客聯賽（包括2場中立場）贏了4場。

阿德萊德聯今季奇怪地從未和波， 而威靈頓鳳凰全季表現上佳，一於捧主勝。

其他心水
第一隊入球：威靈頓鳳凰

威靈頓鳳凰對上6場比賽都能先拔頭籌，當中5場最終贏波，估計他們這個走勢可持續。

對賽

雙方對上12次交手，阿德萊德聯只1次輸波，但剛巧就是最近一次碰頭，威靈頓鳳凰作客以2比1勝出。

阿德一定得

dllm 揾波po都咁L難

山雞咩事回上天

讓客重係+1喎 派錢？

陽光巴最近點

唔多講 阿德一定得

仲有1.46 好過買巴黎

阿德就快讓人

再入多注鳳凰

等緊學資處派錢

真心想屌

2.07..

爽到

越回越愛

佢一向係正選？

咩事....

仆街回到禁唔落手

grant 定咩

點解讓球主客和客重係+1

仲有十個係政府到

d 角exactly好似琴日噴精

allin角細

半大

non mean ，過唔到入息

fat fat

又可以賭

讓球主客和不嬲都唔會轉盤
第一日賭波咩

唔識啊嘛

讓球主客和唔會轉盤 只會升水降水 就算主回到受平半 客都仲係會+1

邊面係大船

客第一球 頭場

會唔會可能係主隊必勝
莊家降熱

阿德

收到 唔識就問

清潔龍

半大要驗腦？

和尚

Goal

完場答你

山雞回到咁

要屌山雞

政府資助？

Gun

yes

又有賭本

山雞唔出正選？

cls

就係有先要問 睇下會唔會對左和尚

馬會今次就係特登升水派錢
但無人信

3格角 買完瞓 唔屌角了 希望瞓醒有得食餐好

開兩個戶口咪得

出半隊後備

未開波先輸一半山雞

客FG

後備之力

有得cash out 先得㗎 輸L 左十幾個

On9 開2個唔報哂 比人捉到你就仆街

真

客主要了

我發現我跟襯和尚都沉船 唔跟就會中
岩岩和尚出左客fg
我決定唔買睇下係咪自已咁西黑

唔識真係咪9up

笑死門蛇咩事

夏朗特 首名入球

擺明玩膠

我跟襯都西硬咁制 自已買其他 角大果啲反而有

神船後備勁過正選

呢場開唔到半大.. 度下場好過

得sir呢 無佢唔識賭

有無跟和尚？

之前申請好彩冇事

咁咪信自己算
同埋係自己 唔好再打自已

係啊 好撚大獲嫁

千祈咪買半大呢場 0:0 1:1
和撚硬！

Grant 定loan先
利申 full grant

等即場角!

Grant

佢申請grant 定loan啊

好似講到有馬會户口 佢唔批比你咁

出面都要受平半了
山雞上盤手足點部署

Cls.....我個時有朋友搞開 教定哂要點部署

買左山雞，想死

未開波退飛可唔可以

會贏

平半入手？

本身買左客盤 依家跟埋fg

放心 今局係鳳凰

個尤利西斯係後備

打上去
但係依家未必有人聽電話

平低水入左

最後機會 阿德

Me

水呀

批准

Who

和尚巴有冇買呢場

和尚今場出咩呀

上面咪講咗

客fg

上場都係後備 換出黎即入

呢場一定開冷 等大戶熱食閪左
下幾場追到閪冧

買左角大要唔要驗腦

我派比你咪得 停乜撚 我輸左16個 賭得很快樂

重心 鳳凰 主不敗

上述事件沒有發生

邊面係冷

個個都問和尚買咩

自己買波就自己諗啦，中硬咩

唔中又屌哂老母咁，又話人假飛

講左出黎我再唸

百鳥之后鳳凰
最後召集區

比佢中fg 但主cup

mcdonald 再出發

買1.5/1半細 , 50分鐘後比人笑

先收$500

想

邊撚個david 波爾

收錢算

牙德了
希望主入球先 再買即場

下場啦

David bowie有踢波既咩

抱住任佢開既心態買高水

和尚買左咩

和尚買乜？

客win撚硬

信鳳凰！唔怕！

賀路雲

上述事件沒有發生

等睇山雞大炒3:0

利申燈神

鳳凰上啊，次次落飛都贏就無窮人啦

阿德啦 主隊半隊副選 點搞

次次回飛都贏就無窮人啦

咁準時開波

次次落飛都輸就無窮人啦

謝

又有一敏加持

性暗示黎

0C 0 G

其實係咪好多人搞錯賀路雲同高路雲

買咗半大角大 等驗腦

半大24

美假之前夠話有隊中左肺炎主力出唔到啦
屌你老母最後爆冷贏人2球
打完個龍卷風就閃電入波
2020仲信副選正選問題

2.5b回得好快

鳳凰仔起飛

正 球員只係演員

覺得依場會撚半大

客fg 半生命注

往積得一次羊波都買山雞..無腦？

假波既野無分正副選
最緊要有對腳，就識入波

信呀得一定得啦屌

0:0又死唔少人

防守扮走甩人 單刀炒飛機

水狗噴精班撚屌22對都唔識入

入波未

個個賭波都以為真波咁

阿德一定德 DLLM

半細上

有角未

主 fg

落曬底都拎唔到角
角大已死

有波入未

9.5都出埋

山雞踢得幾好

咁快9.5

個節奏咁似琴日

原來尋晚最後一注又輸

紅牛都守得幾好

5蚊仲可以買個包食

之前比山雞撚過一次，成場得4角

阿德守得唔差wo

信你 唔好又跣我

包皮傷出之後個個驚撚左對面隊唔敢攻

屌又係$5結餘

買小小

除左回後仲識啲咩

無一年法盃決賽會炒到對方超過2粒

想買無柒頭了

澳假同美假一樣半場未訓醒

而家d波10場有9場都係咁踢

麥巴比傷咗之後
psg成隊唔敢衝唔敢踢
妹下妹下

50k

又細

全部都係藉口
炒飛機，踩波底係職業道德
就算係三 四線演員都好俾心機

場波真喺踢緊？咩都無嘅

半主可以嗎？

10分鐘已經想取消關注

轉到平手盤

正常啦

不斷回後

鳳凰差啲死

阿德三碼唔入

阿德唔錯呀

落雨中止左

場上22個遊行緊

個波好似同條底線唔係好啱

阿德不敗

唔識補飛咩...我都係主盤 一路補入球細補到有小小賺添

山雞件波衫又華為又黃色好似大陸個美團外賣咁

鳳凰咁都唔中龍

今場劇本係半主全和

又角細?

456未

1:0就走咗去瞓

兩隊都玩中路滲透咁高章？

Yes

1111111

1111

數下角仔先

阿德大炒啦

想買角大 但9.5感覺又中位數

support

屌等唔到8.5

入咗10.5s

半細全細

買緊9.5@2.17
有角

咁咪掉返轉買角細囉

成撚日開11.5
唔撚會再買 死都等8.5

又0-0 不如唔好踢啦

德仔快啲入返球先啦

又細波細角咁款

紅色衫86分鐘後應該入到波🤫

山雞快入啦 唔入踢尼做乜

主準備入波

角大又含

仲有80分鐘波po全體屌鬼

8.5都等 唔差在7.5

阿德大船

依家已經屌緊

阿德咁都攻唔入姐係收得皮

89已經屌喇

和波最好 平手盤cashed
受平半cashed
讓平半Chased

山雞技術流，下下都諗住中路傳入去

狗會個客仲高水過外圍，下盤穩了

Chased

山雞禁屌

阿德fg已死

按屌唔入

角大又準備死

到底邊隊禁屌邊隊

澳假買半大同美職買上盤一樣

冰封角ok？

成班垃圾土著

悉尼老鼠

兩隊節奏慢撚到...

山雞係自己半場傳左廿腳再大腳斬出界

8.5都未必有 等7.5

球證中柱

角大 24

刷下角啦山雞阿德

唔會又0:0掛...

送角

222222

買半大既好奇問下係咪澳職開波追到依家
點解會嫌錢多買半大

球證㩒屌

老鼠禁屌

以前澳假場場開半大全大咁制

和波讓平半要輸半 所以要追數 chase

唔好再刷角

半大驗腦

9.5s震緊

差唔多等到足水又有角

山雞

覺求細 因為係假波

半大有種魔力 唔止澳假

10.5s same

我指疫情過後開返

復賽後要掉轉買 依加水手場場贏盤

10.5 b

而家變成場場撚狗

客fg企得咁撚硬

半大又輸

jump

又撚 細波細角

半客24

德fg
9.5b

下場

阿德入波未

客隊12碼點一腳踢上天

開波唔夠三分鐘個大波由1.54變左1.72

33333333

又買左？

發覺和尚出fg 一係秒入 一係唔入

永遠都係咁
馬會特登落得勁慢

9.5s jump

買左10.5s係咪要驗腦

驚西咩 輸咪輸

準備針

上力未。。。山雞

賭欖咁賭 賭到有為止

睇黎得番9.5有得買

9.5s 10 1 200

阿德狂刷

即場角大

留明

lm

呢樣真 麻撚柒煩支那

成日都形住澳假一定唔可以買細

Lm

角大易撚到

有

中。

好Hea

賭既野從來都係本多忠勝

一齊冰撚住

佢今場出邊隊

阿德半場贏波 10 1 100

買完9。5s就有10。5s買

好

發現泥巴場場買角細

ok

成場有2球唔過分掛

琴日咪針曬lor
2.5 1.5 0.5/1 dllm

半大針

送比大家 10.5b

雲巴買左半大？

好似叫親都係9.5s細

好過份

場場練心！

練心

唉唔好講埋呢d閪野啦

10.5b

30‘客fg

又要嗌90分鐘

半場 5

山雞下半場換返堆主力落場屌打

你肯刷未

龍都無中過

力冰呀

山雞2-5射門

gchi

阿德一定得呢

入下波

點解變左阿德讓平半

冇買啦半和only

好似同琴日一撚樣咁

比次機會

讓3球開唔倒都冇用啦
好似psg咁

問下先姐

唔啦屌上次鳩嗌完都冇撚用嘅

山雞好多正選唔係度

阿德個前鋒唔多得

臨尾5分先轉盤

山雞一齊落底刷角

力冰

角大企咁硬

唉 原來係咁 仲on99買半大

球賽重開之後追下盤應該上左樓

半和太簡單

又係窿窿節奏

半和全和細波頂撚住

冰冰

阿德12分鐘內會入波 要買佢FG快手

細波屌住

1/1.5s

屌你琴晚又話最後2萬
又有錢比你賭過

山雞阿德刷角

經過尋日水手..我決定要做細波黨

屌你老母阿德真係食屎狗黎
買你讓半一比西部炒1:5
上場買貓叫你又反底
今場買返你又唔撚入 屌你老母

半細低水密密執

冇錢賭只係假像

篤下姐都唔敢篤咁大了

半大 快

角

有第二角賭咁過癮既

睇唔出客隊有咩優勢 主力廢過人地副選

正式入手9.5s 練心

ice！

呢場點睇都半大唔到

係咁追阿德

10.5s都震緊

慢慢啦

雲巴竟然放棄大波波

結冰唔該

Sor

大波輸4人

下半場入四粒 撚鳩賭仔

澳職半大黨死哂未 開左9日全部細

似0:0

依家賭波唔係睇人睇實力
係睇個莊想開邊隊

呢個真美假同澳假撚大波波賭仔

屌你老母冚家剷生滋甩毛狗
空難斷腳中肺炎死全家啦屌你老母

大波24

買完客fg
突然攻唔上去

又然

9.5s 10.5s唔知可以頂到幾耐呢

潘頓都拉唔住連登仔衝去買半大

屌你老尾派撚完輸撚到仆街

冇波入咪12m lo

派哂啲運比人

主隊禁屌

鳳凰腳腳飛機

阿德快刷多角

12m都吾入 好似琴晚賤種呀特

半3力冰呀

你唔識買細?

9.5s 派錢

呢啲垃圾波仲要睇陣容同實力？

買半0:0真係樓都買幾層

g持

唔飛點係鳳凰

賽前10.5b 輸1角已經想屌柒佢老母

支持 冰封

後備

大波 角大 庄通殺

初盤主隊不勝 轉盤客隊不勝 九成和波
早入上盤準備輸半 下盤贏半

阿德快

幽默到

點解雲巴冇再係谷出水嘅？

4444

有幾倍？

鳳凰上

主盤手足集氣

呢個角球會入波

咁都唔入冇啦

仆街了，4c

客既極限已經到咗

因為戒賭了

鳳凰神救

全場00仲買得切

Hi

贏左10皮野走人

半4全5大家開心

等極都冇8.5

澳職都00賭撚咩

第4c!收！

想9.5足水

笑死

半4力頂

黃牌 0-1

想起機呀 半客未呀屌你老母

Same

好撚爽 0.7水係咁追 單邊刷

有啲波單邊刷角咪好爽 狂追

諗起上次美職 地震 單邊20c

?

買左9.5s 比機會我跳船得唔得

個頭鎚真係差啲玩完

屌個場熱到仆街 同埋買都買唔切又封

唔出水照顧下我

仲有冇水！

角球不嬲中場先買

好彩訓撚咗乜都無買

角大輕鬆gel

和波

發誓 唔係尻up 贏最多跟既人 我係asw

3.25

唔知你地記唔記asw個list 你平注買佢對家4位數一場既話

係唔係客隊佔優？

力頂，唔洗補！

又輸一場 去食個tea先

姐係燈神？

以前就雲巴前雲巴後 而家 現實到

佢買咩

呢場有冇10.5b

兩隊鬥廢

半4全4

羅巴都係 呢家俾人屌到

淨係夠膽買半場和下次買00算

雲巴我跟唔足架 因為佢半大 角球 大波果d 我好憎掂

單邊難喎 主都唔撚刷

而家有人唔係叫雲巴咩？

唉 反正唔想買呢場
下午茶時間到

半和0:0

叫雲狗得架啦

通常呢啲波下半就秒入撚半大

冷靜先 我話俾番小小錢 但雲仔唔要 btw點解你要插嘴

尋日場澳假個個都係咁諗

有人叫佢雲仔

琴日撚唔到

雲巴輸左幾多 我冇賭一排搞咩

係波po係針對你嫁啦

雲仔都唔錯

好多人都跟左雲贏 咁其他人唔派番多小比心佢 你又唔屌其他人

唉黑撚到 買咩輸咩
又可以做燈神

客12碼，咁樣爆半和

一個稱呼 我覺得佢唔會介意

幾球都射到咁7 呀德收皮啦

點會連續兩日零比零

補1變補3

果一分鐘究極幾耐

教官係惡d既 出聲覆post都要同佢申請permit

真心未聽過 係得你咁高調話跟佢

以家我屌你老母添啊

唔撚搵我

唔識計 狗會+狗冠

你追下post先睇下點解我無拉拉個格咁衰先？

喂喂 人地介唔介意唔係你把口講出黎

.....

半4全9啦，大家有錢贏

完半埸未啊屌

又贏返

雲狗 幾時一齊callg

屌你老母啊 除咗呢句你仲識乜

你果排唔係贏好多架咩

你問下佢先？

等你...就今晚好冇

又0-0

佢仲未知自己衰乜

等緊你派錢叫雞

好似係贏左十皮之後個格就咁衰？

無入球11.5幫大家gel

又岩喎

唔係

問你老母咩 你覺得咋
企開少少啦

泥巴 西部聯再9.5s?

雲仔

今日屌左sp 4q 聽日ok?

你收皮拉 得閒上黎同你地嘈幾句

Cls

個勢唔似刷到角 好似好用力踢球
不過係演戲

有冇好野介紹先

屌你 叫你出水跟埋你都唔撚知閃左去邊
都唔知你做乜鳩

我大佬中間人呢？出黎屌死隻旺旺

有無手足1.5b

屌你老母得狗又燈

燈死2.5b

山雞第一球就一定嫁喇

出西咩 屌你 都話我唔撚識賭

澳假變左要長追半細世界變

上次隻Cathy 仲未約倒

得狗幾時死

po飛就夠啦你老母
洗撚識賭咩你咁旺

go go go

食完武漢肺炎
澳假都變俄假

2.5b

姐係想我又賭番？

其實邊個agent黎

屌 唔記得睇得狗個tg

點解唔搵曹操

我有叫你走咩

得狗 屌你老母都係貼J圖啦

單狗介紹

屌你老母咩阿德

今期贏先生 好旺 你冇跟足咩

得狗黑就咪害人

聽人講 贏先生叫人開外仔 做左艇仔抽水 利申味fg

Fc

屌你老尾你係咪真係個個都跟啲

澳職上半場之後60分鐘前會刷幾個角之後就好少角，想入角細可以過埋65分鐘睇睇.....不過波係圓嘅

好想要圖睇下咩質素

成日拉拉拉 你邊撚度鄉下呀 金sir

係 因為我唔撚識賭架

英國

抵佢老母去廟街做雞

可以試下跟得狗

外圍即時轉晒盤

好耐以前有 佢果期好勁

澳職幾時變到買細波必勝

幾時勁過 得狗

有 好耐了

得狗幾時勁過

好耐了 唔多 跟得

勁在大大注輸到冚家剷？

無人出水金碧係咪可以介賭

阿德下半場主力冇氣
山雞換主力入黎變鳳凰了

佢針幾百k

其實我都唔中意賭錢

阿德fg得唔得？

曹巴係咪派

阿德已經到左極限 係時候到山雞fg 發揮啦

9.5s+ ar duck fg派黑單

1.5有無人上

你唔係一拳打死咗佢喇咩

細

姐係你鍾意上黎比人屌？

派一蚊?

你現實到底有無朋友？

$1.1

上次對老鼠連輸3球

賭錢係個過程
淨係鍾意贏錢only

冇 係都係想我咁講

岩

1.5b定9.5b

S

9.5b

準備飛上枝頭

跟你買b

山雞快入

中 懷疑條友變態

13c完派10 1 88$ payme

中

我

Ok

想問下點解我用用下個app會無左指數果行

1

7

阿德入未 dklm

加利賀柏

被換出

GEL

西部轉平手未

德仔快入

幾倍

轉咗啦

1.87 岩岩都想買

送比大家 阿德fg

刷角啦山雞阿德

1.85

阿德入未

5555

山雞快刷角 唔刷點入波

55555

抵啦條得狗 無料學人做大蛇

長崎不停落飛

9.5點頂

角球初盤哭喪區

6666

666

55555555555

淡定.

又刷角

快刷！

連cccc

可能60分鐘唔洗已經13隻

賀柏被換出 1.85 cashed

有無人博2.5b

最好啦

又連

係時候出黎清潔入fg！

鳳凰禁制， 十分鐘8隻角

山雞入波未？

西部聯有陣睇未？

準備0:0
澳職美職比狗賭

戒賭了

77

阿德屌你快手FG

777

係咪有角大火鳳凰

阿德廢撚到

8c

8888888888888888888888888888888

8888

4 連

澳職返來了!@

鳩 差啲輸撚埋

淡定有錢剩.

9c

7777 山雞刷角 阿德一個反擊 0:1 goallll劇本

99999999999999999999999999999999999

主禁屌返客

9了

9999

角大火鳳凰易撚到

主禁屌到傻

我9.5 10.5 11.5

山雞上力

秒殺 9.5 s

我了

唔入講經咩

山雞覺醒喇

你老母

5分鐘5角

45分鐘3角

角球初盤竟然唔洗死住

10ccc

狗會開到11.5狼死到

我未

山雞入未

山雞變身未

屌你老母下半場先開波
上半場冇踢過咁

半單刀網側岩岩

阿德頂住！

9.5s果d定啦 得返35分鐘渣嘛 仲有0.5角頂住

10

客fg
客9.5b

9.5b派錢

小注佐0-0 好緊張

山雞癲係上黎好勁

派我

快到 -1c

比我中番場11.5先 型鳩閪全

澳假劇本就係邊隊禁屌另一隊就會入波

乜撚嘢事 10.5s 5分鐘由贏變jump

尋日沒有

半4全9 唔驚

未完場點算贏
你不如話開波0角 gel

今日有

澳假正常人先會買角大

尋日角大死哂

買左13.5 唔中今日頭寒

山雞上力。。。

半場4角 10.5s就開硬？

0:0 gel

繼續刷 我愛你地呀

今日開始計，之前唔算

呀德快入

邊有必贏架

仲有可以開1隻角 唔驚啦 冰角40分鐘成日都有

9.5易到-1

阿德入左球先,入完比你輸返

又00 我屌你老母

10c

仲有冇買

10了

唔撚信2場0:0 1.5追

唔知扭乜7 呀德隻右翼有得傳唔傳

9.5 先收一注

癲左 刷到癲左

南部聯1-2

9.5s依家咩心情

收哂order 刷角啦

有feel阿德角球入波！！！

阿德一定得入未

反手？

11？？？

1001

9.5b cashed!!!!!

好想13c派錢